［Cheer神經病院LiHKG分部］陳綺貞漫漫長夜Cheer 20台灣演唱會

陳綺貞 20週年演唱會－漫漫長夜 Cheer20

有一個夜晚
像20年一樣長
我們讚頌黑暗與星空
希望天永遠不要亮

2019/1/11-12台北小巨蛋
2018/7/07(六) 1500 添翼會員一樓特區優先搶購
2018/7/14(六) 2100 全面啟售

2019
陳綺貞的第二十一年
寧靜爆發

第七張專輯緊密籌備中

原本是一個在墾丁音樂祭的海邊自製demo叫賣的女生，
一段搖滾傳奇就此展開...
陳綺貞，台北蘆洲人，出生於士林。
生長於單親家庭，由母親獨力扶養長大。
小學念音樂班，上學喜歡邊走路邊唱歌。
中學迷上搖滾樂，接觸吉他，開始嘗試創作。
大學開始組樂團，和同學在未動工的小巨蛋工地前地下道賣唱。
於各種場地和音樂祭演出，打工賺取的少許薪水全用於買唱片和樂譜。

從天橋、地下道、校園、咖啡廳、春吶開始，直到萬人場館巡迴，
那個曾在墾丁海邊親手一張一張賣出她的唱片的女孩，並沒有變，
在明星的光環背後，細膩而敏銳的探索生活；
仍堅持自己選擇的生活方式，安靜地以「創作」與世界交流；
仍為每一筆寫下的文字細細斟酌；
仍為一個動人的和弦而心動；對熱愛的城市與人群著迷....

第21年，她仍然用她獨特的生命姿態 ，繼續譜寫一場音樂的夢。

送給自己一份禮物
2019/1/11、12請你一起來參予她的生命。

《關於陳綺貞》
當她開口唱歌，整個世界彷彿靜默了
Live 幾乎已經成為陳綺貞的代名詞

2005年陳綺貞『花的姿態』演唱會
門票在三天之內銷售一空
2007年 陳綺貞『Ａ piece of summer』演唱會
台北門票在四小時內銷售一空，創下當時華語演唱會門票銷售速度最快紀錄

2009年初 陳綺貞『太陽』演唱會，台北小巨蛋門票造成系統大當機，
四小時內售完讓許多無法參與的歌迷遺憾不已
2010年夏 陳綺貞『夏季練習曲』演唱會
全台灣四場演唱會門票三小時內秒殺售完，
台北演唱會更加演到四場，同樣瞬間秒殺!
我們已不需要再探究陳綺貞演唱會的魔力究竟是什麼

2013 陳綺貞『時間的歌』台北小巨蛋演唱會，開票即造成搶購狂潮，緊急加至四場，引起熱烈迴響
陸續於上海、武漢、深圳、新加坡、香港、北京、長沙、廈門等地舉辦巡迴演出。

這個幾乎不上電視節目 不炒新聞
平均3~4年推出一張專輯的陳綺貞
低調而堅持的選擇以創作和Live演出作為與觀眾溝通的唯一方式
在她時而溫柔時而爆發的歌聲中
你聽到了自己
也幾乎愛上 那一個傾心融於綺貞音樂中的自己

不要再有遺憾，面對自己的狂躁和寧靜，給自己一個夜晚
2019 陳綺貞 漫漫長夜...

-

凡於7/16(含當日)前購票者，憑演唱會票券，可於演出當天獲得「漫漫長夜」演唱會海報一張。

活動日期：2019/1/11-12 19:30
活動地點：台北小巨蛋（台北市松山區南京東路四段2號）
票價：3380、2980、2580、2480、2280、2080、1680、1280、880、380
售票日期：2018/7/07(六) 1500 添翼會員優先搶購 2018/7/14(六) 2100 全面啟售

【 添翼會員一樓特區優先搶購 】
< 2018/7/04 23:59 前加入添翼官網會員可享優先購買權利 >
添翼官網會員申請：
＊添翼會員優先搶購僅開放一樓特區3380、2980區域
＊限於ibon網站購票、不開放機台購票
＊購票時需輸入完整添翼官網會員帳號，包含大小寫皆須相同，建議事先至添翼官網測試是否可登入成功

主要贊助：亞洲萬里通
主辦單位：添翼文創事業有限公司 / 宜辰整合行銷
協辦單位：台灣高鐵

機台購票流程:

機台取票流程:

網站購票流程:

※身心障礙人士請透過ibon網站下載傳真表單：
【輪椅席身心障礙傳真】2018/7/16(一) 14:00開放輪椅席預購、15:00開放非輪椅席預購。
請將預購表單連同「身心障礙手冊影本」傳真到02-8752-6677進行購票，將於收到傳真5個工作天內，告知購票者取票相關資訊 (若身心障礙席已售罄亦一併通知)。1/11&12場次 輪椅席&非輪椅席已售鑿

場地圖：

11, 12號都賣晒.
有興隨可以問吓華航精緻旅遊買package.

應該有加場吧~

淨係買到2C

暫時11號買到特一, 12號買咗特二(華航package)

要加場喇

大家睇得開心啲

好想買飛去睇。。連ibon 帳號都開唔到

你去到邊個部驟開唔到

btw, facebook login都ok....

比電話個度

院友報到

前面加09就得...
09xxxxxxxx

一陣試下

香港無
雖然舊年睇左兩場

香港場冇得比
一定要去睇台灣場

香港場成堆死魚

12號黃2e揮手

等買加場

我覺得今次比起上年香港show個次網上買飛已經容易左好多
買左11同12兩場，但買唔到特區
未試過搭飛機去睇show，但今次院長20週年，傾家蕩產都要睇現場
唔知今次係咪會由第一隻碟開始唱呢，好想聽微涼的你同漫漫長夜既live
同埋唔知當日係咪有新碟預售

香港hold起8成飛, 得2成比你掙

台灣放8成出黎比你地搶

買唔到飛呀
禁到入去揀位，揀完位禁下一步就瘋狂loading，最後load完就話冇曬位了，重揀

25號仲搶唔到，我唯有...唔睇，掙扎左好耐好冇買黃牛

有冇入fb group? 加場後好多人放飛

個系統好低能冇得比你上一頁，一旦個位比人揀左就要用好多時間重新黎過
我個策略係咁，揀區之後用電腦揀位，人手揀好容易同人撞，電腦好似會揀個嗰刻冇人既位比你
如果assign左個真係好側既位比你就冇辦法啦，但值得搏搏

其實我有少少想買到加場之後原價放番第一場，上年睇三場好攰

睇頭尾啦

ibon係鬥快, 所以唔好理咁多, 怒click到入credit card嗰頁就safe

但個網真係好lag
最後都唔知有冇機會入到credit card果頁

多謝教導，1月洗唔洗去台灣就睇呢次

cls, 又秒.
但竟然買到

想搶特區但淨係買到山頂

巴打去買套票， 其實幾抵。

我上次發售買落㗎啦 諗住香港買返前啲算

好似有得用miles換

asia miles 有讚助

會然冬夜下的雨仲有冇上連登

佢前排喺舊post出現過

有冇巴打一陣搶飛

雖然買到預售, 但要買多4張

戰況如何?

本站進行流量控管

死傷慘重

去到俾錢果版流量控管

啲人返工可唔可以認真小小，好地地搶咩飛

等清票啦
btw, 如果買覺得買package ok, 快d打去華航問!

買到一張二場
但係想睇尾場架！！！

尾場瘋狂加時

頂我禁太快，付款方式冇揀到信用卡..
而家HOLD住左個訂單，但要1粒鐘內去台灣七仔俾錢

sosad...巴打有冇台灣朋友

5點再清~

但係我彈左出去，比唔到錢

個條驗證問題會唔會太易

應該會轉ibon比現金. 巴打搵定台灣朋友

頭段比佢陰..差d打1998.

cls 啱啱fb見到人comment

冇又話有黃牛
如果係咁呢位同學算吧啦...

頂，我果陣打左3次1998，一直話我錯，心諗我有錯咩

幸運地，有台灣朋友幫我搞掂左

見到呢個comment有啲難過，講得出呢啲說話，佢都唔方鐘意得院長去邊

ibon機多人咪上網買. 已經可以多手準備

仲有廿分鐘，好緊張
台灣朋友表示差一百現金

媽我得咗喇

我自己今次都算順利

巴打你搶飛搶得好有心得咁

我從來都冇成功過去到你講果到...

不過老實講, 好運重要d
今日幫fd買4連都係搏吓..因為早入到去

到時台灣見！

大家睇幾場?

準備

轉咗題目

又搶唔到

我搶到13兩張特區，岩唔岩？

買到哂三場，打算睇頭尾兩場
想原價放黃2A區2280一張，有冇人有興趣

第二場嘅朋友揮揮手

想問下ibon係咪到時去7仔scan番個QR code就得?需唔需要再輸入個人資料或者帶信用卡?

按部機個取票button->入個取票碼->print 單->去櫃枱比30台幣->print飛~

咁張單上面個QR係咩黎 同埋唔需要手機號碼?

唔知, 可能部機有qr code, 唔洗自己打掛
我朋友拎話係入取票碼

13號黃2D，到時見

唔該哂 想問多句，我買完飛去查詢訂單個度睇搵到購票明細同取票通知，入面有埋取票序號同QR code，但我暫時得一場係另外再收到email confirm，有冇人都係咁?

我之前有張特區收唔到email, 但朋友幫我拎咗飛

其他都收到.

Thanks! 巴打睇哂三場?

Yes, 12號買咗package

有冇巴打放一張飛

去facebook 求or package 啦,

買到哂三場，打算睇頭尾兩場
想原價放黃2A區2280一張，有冇興趣

有興趣呀巴打 但點交收 未去過台灣睇唔係咁清楚

一般ibon買完有個code, 你去到台灣用code係ibon機print單去櫃枱印飛就得

你同巴打買完, 巴打比code你就ok啦~

我香港網上買飛，有一張取票通知，上面印咗一個序號，到時係台灣7仔部ibon機度打番呢個序號，去櫃台比30台幣手續費可以拎張飛
我諗交收既方法都係印呢張野出黎比你 因為我都係臨開show先會去拎飛

好呀巴打

巴打加我tg treelemontree

唔該晒巴打幫助迷途院友

院長琴日去左做五月天演唱會嘉賓，希望下年小巨蛋個場唔好請番佢地

應該有啦..
實有fish